其實都幾痴線

一諗到幾千公里外嘅一場會議隨時決定香港未來十年，二十年，甚至五十年嘅路向，當堂有種不真實感

好似做緊歷史嘅見證人咁，隨時一百年後嘅史書講香港發展，就會講到美中喺夏威夷傾成點，十足十當年見證凡爾賽條約嘅歐洲人

一諗到隨時有舊隕石跌落黎世界末日

我就去訓教了

邊有咁快決定
同埋當年簽聯合聲明都係一樣

咁其實當年席捲世界嘅二戰開始之前，都係希特拉喺德國同東條英機喺日本嘅秘密會議分別拍板決定打仗嘅

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了